[所有文宣召集]中央「三春袋」不能碰！

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自推1/10

我地係時候停一停

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

P牌幫唔到推但非常同意
要令黨見親水字都草木皆兵

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推

幫手推

硬碰效力唔大

和理非手足請動用你地嘅力量

推 2

好多時內地大迴響嘅事

都係由某啲字眼被禁引起

手足以「水」呢個日常不可或缺嘅字

引起內地人嘅注意

實屬上乘之計

907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

---

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

幫推

Push

文宣都唔做

和理非嘅你地仲對唔對得住手足

Help push

見到手足被捕唔好淨係叫心痛

諗下有咩幫到佢地

每一位都係兄弟姊妹

輸出革命

冷靜D，專心搞掂左香港的問題先，大陸的人民遠比你想像中更蠻不講理，內地要封鎖要打壓消息，係輕而易舉的事，香港係因為資訊流通，而且市民有懂得思考的腦袋，最重要係因為我地有良知，大陸唔係

聽我講，專心搞好重視返所有香港問題就可以

721 811 831

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

好

講真
如果大陸人黎買野，買既野夾左d 禁語，佢地番返去之後比人發現到，之後仲敢唔敢黎

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

返到去有公安搵佢地

對所有在港讀書嘅nds發動宣傳戰

文宣唔止向外打 仲向內打

加一個 水啊！
就夠了

push

大力p

up

水動樂

幫推
依樣先係香港既保險線

13億先係真·春袋
中國政府咩都唔怕 就係怕有人反
7,800,000 vs 1,300,000,000
就算得1%人都已經係616人數幾倍
香港真係星星之火
真係不能碰呀！

向內地輸出革命思想！

汽水

水蒸氣

每日150個新力軍

150新力軍

點解一路都唔讓步，就係怕大陸人學識，你知大陸人冇學識冇文化，抗爭起黎幾癲

要分化大陸果班暫時都好撚難
同埋就算最有人性最理性果班大陸人都講一定唔能夠用港獨做主題，係一定唔work.

所要如果想要大陸人清醒d(雖然我覺得好難，果班蛆蟲同粉紅)，一定係講清楚而家係政策不公問題而無意分裂，但而家大家情緒咁氣憤時係咪大家都做到哩個旗號先。

文宣反攻大陸
1. AV 片頭片尾插文宣片
2. Airdrop長輩圖
3. 高鐵同關囗搞放映會
4. 拍片放上抖音鬥魚

消毒藥水運動

唔好守啦 大大力錫春袋啦

831

口水運動

雨水革命

中共要封國啦

推啊

敏感字 為 一個字 水
香港=水

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

水啊

💧💦🌧🌨🌊🌪

#hk is water

Osmosis

香港獨立，廣東獨立，福建獨立
支持江澤民
Taiwan No.1

喂共產黨，我過咗你果三條紅線呀，要唔要殺我呀

天崎講得啱
要唔支持持我地既人支持我地

一尾仇警無用 佢地做既野係要記住清算 但君子報仇十年未晚 大家努力

Water is the symbol of hk

tui

最忽略但最怕既戰線

香港人未必贏到
但中共禁多個地區知道咩事
就會滲透落佢地思想

水思想

一氧化二氫運動

飲X思源

要令唔支持我地既人 支持我地

最怕是

最後最重要既春袋

水庫

膠水運動適合吖，香港文化咁膠

Ho

share先

若水運動

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

玻璃人全身都係春袋

呢個春袋無人攻過

認同，支持，推

滲透作用

火水

水果

水泥

水平

內乜嘢地呀？
成個post咁多人用「內地」嚟講中國

香港十八區，唯一內地係黃大仙區

向中國輸出